# DESAFIO CRONAPP CRUD DE PESSOA

## Como Iniciar a aplicação
Para abrir essa aplicação, primeiro abra o projeto e execute o arquivo CrudApplication (Run As JavaApplication).
Você poderá executar nas IDE's Eclipse Intellij IDEA, Eclipse, STS (Spring-Boot).

Endereço: http://localhost:8080/inicio

## Tecnologias utilizadas
* Java, Spring Boot,
* Spring Data Jpa, Hibernate, H2 Database,
* HTML, CSS, Bootstrap,
* AngularJS,

## Funcionalidades:
* Adicionar e Remover Pessoas,
* Atualizar Dados da Pessoa,
* Listar todas as Pessoas.



Jecson Carvalho de Matos
